我就係咁架啦 咁你想點呀？

Irrational Release 1

一個電話都2個男仔名
唔跟Kasper 就 Andrew la
會唔會後日變咗 Ar John
而我不知道Andrew是誰

俗語話愛係給予對方自由
原來真係好難

只係想多啲機會可以一齊
當我改變咗啦
最後都係無機會同你一齊出去
仲要社運時時有
見你未來要跟嘅First Aid人仲多過我
點解又唔諗下我個心會唔好受

我真係一直努力緊啦
奈何你嘅世界真係好大
想立足都難 有立腳之地卻可能只係一刹那
都最後就係唔係情侶嘛
我實無後講

咁如果係情侶你都當然想係咁啦
有個想見就見嘅男朋友
呼之則來 吹之則去
有利用價値咪Call 下佢
自己做乜都得
最好唔洗諗男朋友想點
唔洗平衡 自己想見朋友就朋友
男朋友只係生命一環

然後你另一半
張你放到好大嘅另一半
就不繼受傷

當然啦 都最後我當然明白
依啲就係自由嘛
所以我想見多啲你嘅自由就唔係自由

然後最後你會講
就係咁架啦
我就係咁架啦
咁點呀
咁你想點呀

唉
情路好難行
究竟係咪錯愛呢
有無人可以幫下我呢

歌黎？

😂👌

願榮光？

一睇以為係歌詞

試左唱夾到仆街

屌

我就 係咁架 你想點
一個 電話都 兩男仔名
唔跟~Kasper 就~Andrew喇
會唔會 後日 變John

而我 不知道 Andrew是誰
俗語 話愛係 給予自由
原來 真係難 真係好~難
只想有 機會 一齊

當我改 變喇 徬徨午夜
到最尾 都係冇機會 一齊! 出去!
要社運 時時亦也有 FirstAid重要過我
點解 唔諗 我唔好受

我一直都 努力緊 睇到冇
難奈何你 嘅世界 真係好大
尋求 立足之地難 只有一! 剎! 那!
我實在冇野好講

加番句 更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

邊間教堂出嚟